{
    "questions": [{
            "question": "Qui est le protagoniste principal de One Piece ?",
            "answers": [
                "Zoro",
                "Luffy",
                "Nami",
                "Sanji"
            ],
            "correctAnswer": "Luffy"
        },
        {
            "question": "Quel fruit du démon a mangé Luffy pour obtenir ses pouvoirs élastiques ?",
            "answers": [
                "Fruit du démon Gomu Gomu",
                "Fruit du démon Hito Hito",
                "Fruit du démon Mera Mera",
                "Fruit du démon Hana Hana"
            ],
            "correctAnswer": "Fruit du démon Gomu Gomu"
        },
        {
            "question": "Quel est le nom du bateau des protagonistes dans One Piece ?",
            "answers": [
                "Sunny Go",
                "Going Merry",
                "Thousand Sunny",
                "Black Pearl"
            ],
            "correctAnswer": "Thousand Sunny"
        },
        {
            "question": "Qui est le célèbre bretteur qui utilise trois sabres dans One Piece ?",
            "answers": [
                "Zoro",
                "Luffy",
                "Usopp",
                "Chopper"
            ],
            "correctAnswer": "Zoro"
        },
        {
            "question": "Quelle est la prime actuelle de Monkey D. Luffy ?",
            "answers": [
                "100 000 Berrys",
                "1 million de Berrys",
                "1 milliard de Berrys",
                "3 milliard de Berrys"
            ],
            "correctAnswer": "3 milliard de Berrys"
        },
        {
            "question": "Quelle organisation se bat contre l'équipage de Luffy à plusieurs reprises au cours de la série ?",
            "answers": [
                "La Marine",
                "Les Pirates de Barbe Blanche",
                "Les Révolutionnaires",
                "Les Pirates du Chapeau de Paille"
            ],
            "correctAnswer": "La Marine"
        },
        {
            "question": "Quelle est la spécialité culinaire de Sanji ?",
            "answers": [
                "Sushi",
                "Okonomiyaki",
                "Ramen",
                "Crevettes"
            ],
            "correctAnswer": "Crevettes"
        },
        {
            "question": "Quel est le rêve de Nico Robin dans One Piece ?",
            "answers": [
                "Devenir la pirate la plus puissante du monde",
                "Devenir la meilleure navigatrice",
                "Trouver le One Piece",
                "Découvrir la véritable histoire du monde"
            ],
            "correctAnswer": "Découvrir la véritable histoire du monde"
        },
        {
            "question": "Qui est le médecin de l'équipage de Luffy ?",
            "answers": [
                "Franky",
                "Brook",
                "Chopper",
                "Robin"
            ],
            "correctAnswer": "Chopper"
        },
        {
            "question": "Quelle est la particularité du bateau Thousand Sunny par rapport à Going Merry ?",
            "answers": [
                "Il peut voler",
                "Il est plus rapide",
                "Il a une coupe franche sur la proue",
                "Il parle"
            ],
            "correctAnswer": "Il a une coupe franche sur la proue"
        }
    ]
}